\section{Revisione legale dei conti}
% art. 11 opg
\begin{enumerate}
\item Se l'organo di controllo non esercita il controllo contabile e
  se ricorrono i requisiti previsti dalla legge, l'associazione deve
  nominare un revisore legale dei conti o una società di revisione
  legale iscritti nell'apposito registro.
\end{enumerate}
